去左高登睇左陣，已變支登

個個求穩定，顧全大局，佔據道德高地😂😂😂

利申：冇睇埋右

關咩事,係兒登道德特别低

都是child登好👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

變香討未

百五步笑百步

老野先上高登